# #-#-#-#-#  plugin_passwd.pot (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-06-24 01:02+0300\n"
"PO-Revision-Date: 2013-02-18 13:01+0200\n"
"Last-Translator: Evan <evan@ulink.com.tw>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pootle 2.1.6\n"

# type: string
#: lang/en:1
#, no-wrap
msgid "The IP address or netmask it not valid."
msgstr "此IP地址或其網路遮罩無效"

# type: string
#: lang/en:2
#, no-wrap
msgid "The DNS server address has to be a valid IP address."
msgstr "DNS伺服器地址必須為有效IP地址"

# type: string
#: lang/en:3 lang/en:11
#, no-wrap
msgid "The domain may only contain characters (a-z and A-Z), numbers (0-9), '.' and '-'. It also has a minimum length of two."
msgstr "網域只能含字符(a-z及A-Z)、數字(0-9)\"、”.”及”-“，最短為二。"

# type: string
#: lang/en:4
#, no-wrap
msgid "Could not rename domain."
msgstr "無法對網域重新命名"

# type: string
#: lang/en:5
#, no-wrap
msgid "Hostname may only contain characters (a-z and A-Z), numbers (0-9) and '-'. It also has a minimum length of two."
msgstr "主機名稱僅含字元(a-z及A-Z)，數字(0-9)及”-“。最短為二"

# type: string
#: lang/en:6
#, no-wrap
msgid "Workgroup may only contain characters (a-z and A-Z), numbers (0-9), '.', '_' and '-'."
msgstr "工作群組僅含字元(a-z及A-Z)，數字(0-9)、”.”、”_”及”-“"

# type: string
#: lang/en:7
#, no-wrap
msgid "Could not copy the following file:"
msgstr "無法複製下列檔案："

# type: string
#: lang/en:9
#, no-wrap
msgid "You have to enable at least one network interface."
msgstr ""

# type: string
#: lang/en:10
#, no-wrap
msgid "The gateway address has to be different to the server address."
msgstr "閘口地址須與伺服器地址不同"

# type: string
#: lang/en:12
#, no-wrap
msgid "The associated hardware interface has to be enabled."
msgstr "須啟用相關硬體介面"

# type: string
#: lang/en:14
#, no-wrap
msgid "Error reading data for use with samba."
msgstr "使用samba讀取數據時發生錯誤。"

# type: string
#: lang/en:15
#, no-wrap
msgid "Error writing data for use with samba."
msgstr "使用samba寫數據時發生錯誤。"

# type: string
#: lang/en:16
#, no-wrap
msgid "The hostname (sambaDomain) does not exist exactly one time in LDAP."
msgstr "主機名稱(samba網域)不在LDAP內一次。"

# type: string
#: lang/en:18
#, no-wrap
msgid "This module is deactivated, because channel bonding is active."
msgstr "此模組被關閉，因為已經啟用綁定通道"

# type: string
#: lang/en:19
#, no-wrap
msgid "Bridged network interfaces are not supported."
msgstr "不支援橋接網路介面"

# type: string
#: lang/en:21
#, no-wrap
msgid "No IP address is set."
msgstr "未設定IP地址"

# type: string
#: lang/en:23 lang/en:74
#, no-wrap
msgid "Configuration"
msgstr "設定"

# type: string
#: lang/en:24
#, no-wrap
msgid "Network Settings"
msgstr "網路設定"

# type: string
# 88%
#: lang/en:26
#, no-wrap
msgid "Host name"
msgstr "主機名稱"

# type: string
#: lang/en:27
#, no-wrap
msgid "Domain name"
msgstr "網域名稱"

# type: string
#: lang/en:28
#, no-wrap
msgid "Workgroup"
msgstr "工作群組"

# type: string
#: lang/en:29
#, no-wrap
msgid "IP address"
msgstr "IP地址"

# type: string
#: lang/en:30
#, no-wrap
msgid "Netmask"
msgstr "網路遮罩"

# type: string
#: lang/en:31
#, no-wrap
msgid "Gateway (if available)"
msgstr "閘口(如果可用)"

# type: string
#: lang/en:32
#, no-wrap
msgid "Search domain"
msgstr "搜尋網域"

# type: string
#: lang/en:33
#, no-wrap
msgid "DNS Server IP"
msgstr "DNS伺服器之IP"

# type: string
#: lang/en:34
#, no-wrap
msgid "Network"
msgstr "網路"

# type: string
#: lang/en:35
#, no-wrap
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

# type: string
#: lang/en:36
#, no-wrap
msgid "Interface"
msgstr "介面"

# type: string
# 85%
#: lang/en:37
#, no-wrap
msgid "Base settings"
msgstr "基礎設定"

# type: string
#: lang/en:38
#, no-wrap
msgid "Mode"
msgstr "模式"

# type: string
#: lang/en:39
#, no-wrap
msgid "Vendor"
msgstr "供應商"

# type: string
#: lang/en:40
#, no-wrap
msgid "MAC address"
msgstr "MAC地址"

# type: string
#: lang/en:41
#, no-wrap
msgid "Product"
msgstr "產品"

# type: string
# 85%
#: lang/en:43
#, no-wrap
msgid "enabled"
msgstr "啟用"

# type: string
# 87%
#: lang/en:44
#, no-wrap
msgid "disabled"
msgstr "關閉"

# type: string
#: lang/en:45
#, no-wrap
msgid "Status"
msgstr "狀態"

# type: string
#: lang/en:46
#, no-wrap
msgid "New virtual IP address"
msgstr "新虛擬IP地址"

# type: string
#: lang/en:47
#, no-wrap
msgid "Delete virtual IP address"
msgstr "刪除虛擬IP地址"

# type: string
#: lang/en:48
#, no-wrap
msgid "Do you really want to delete the following network interface?"
msgstr "您真要刪除下面之網路介面嗎?"

# type: string
#: lang/en:49
#, no-wrap
msgid "Create"
msgstr "建立"

# type: string
#: lang/en:50
#, no-wrap
msgid "New virtual address on interface"
msgstr "介面上之新虛擬地址"

# type: string
#: lang/en:51
#, no-wrap
msgid "Switch from DHCP to static"
msgstr "自DHCP切換至靜態"

# type: string
#: lang/en:52
#, no-wrap
msgid "If you save, the network interface will be switched from DHCP to a static address. Do you want to continue?"
msgstr "如果您儲存，網路介面將自DHCP切換至靜態地址，您要繼續嗎?"

# type: string
#: lang/en:54
#, no-wrap
msgid "HTTP Proxy"
msgstr "HTTP 代理"

# type: string
#: lang/en:55
#, no-wrap
msgid "Proxy"
msgstr "代理"

# type: string
#: lang/en:56
#, no-wrap
msgid "Port"
msgstr "埠"

# type: string
#: lang/en:57
#, no-wrap
msgid "Authentication (optional)"
msgstr "身分驗證(可選) "

# type: string
#: lang/en:58
#, no-wrap
msgid "User"
msgstr "用戶"

# type: string
#: lang/en:59
#, no-wrap
msgid "Password"
msgstr "密碼"

# type: string
# 94%
# 75%
#: lang/en:61
#, no-wrap
msgid "Proxyname not valid!"
msgstr "代理名稱無效！"

# type: string
#: lang/en:62
#, no-wrap
msgid "Port not valid!"
msgstr "埠無效！"

# type: string
# 94%
#: lang/en:63
#, no-wrap
msgid "Username not valid!"
msgstr "用戶名稱無效！"

# type: string
# 94%
#: lang/en:64
#, no-wrap
msgid "Password not valid!"
msgstr "密碼無效！"

# type: string
#: lang/en:65
#, no-wrap
msgid "Error while setting APT proxy!"
msgstr "設定APT代理時發生錯誤！"

# type: string
#: lang/en:66
#, no-wrap
msgid "Error while setting WGET proxy!"
msgstr "設定WGET代理時發生錯誤！"

# type: string
#: lang/en:67
#, no-wrap
msgid "Error while setting KAV proxy!"
msgstr "設定KAV代理時發生錯誤！"

# type: string
#: lang/en:68
#, no-wrap
msgid "Error while deleting APT proxy!"
msgstr "刪除APT代理時發生錯誤！"

# type: string
#: lang/en:69
#, no-wrap
msgid "Error while deleting WGET proxy!"
msgstr "刪除WGET代理時發生錯誤！"

# type: string
#: lang/en:70
#, no-wrap
msgid "Error while deleting KAVS proxy!"
msgstr "刪除KAVS代理時發生錯誤！"

# type: string
#: lang/en:71
#, no-wrap
msgid "Error while setting freshclam proxy!"
msgstr "設定freshclam代理時發生錯誤！"

# type: string
#: lang/en:72
#, no-wrap
msgid "Error while deleting freshclam proxy!"
msgstr "刪除freshclam代理時發生錯誤！"

# type: string
#: lang/en:73
#, no-wrap
msgid "Error restarting freshclam!"
msgstr "重新啟動freshclam時發生錯誤！"

# type: string
#: help/en:1
#, no-wrap
msgid "e.g. hostname"
msgstr "如主機名稱"

# type: string
#: help/en:2
#, no-wrap
msgid "e.g. yaffas.org"
msgstr "如yaffas.org"

# type: string
#: help/en:3
#, no-wrap
msgid "e.g. yaffas"
msgstr "如yaffas"

# type: string
#: help/en:4
#, no-wrap
msgid "IP address for eth0<br>e.g. 192.168.0.100"
msgstr "eth0<br>e.g. 192.168.0.100之IP地址"

# type: string
#: help/en:5
#, no-wrap
msgid "Netmask for eth0<br>e.g. 255.255.255.0"
msgstr "eth0<br>e.g. 255.255.255.0之網路遮罩"

# type: string
#: help/en:6
#, no-wrap
msgid "Gateway for your network. This must be an IPv4 address of this network."
msgstr "您的網路之閘口。須為此網路之IPv4地址"

# type: string
#: help/en:7
#, no-wrap
msgid "DNS server for resolving names into IP adresses."
msgstr "將名稱解析為IP地址之DNS伺服器。"

# type: string
#: help/en:8
#, no-wrap
msgid "Append this value during resolving of short names.<br>To resolve the name \"server\" this value is appended. e.g. yaffas.org -> server.yaffas.org"
msgstr "在解析簡稱時附加此值。<br>解析\"server\" 名稱時，附加yaffas.org，成為server.yaffas.org。"

# type: string
#: help/en:9
#, no-wrap
msgid "HTTP proxy server address. This can be an IPv4 address or a hostname."
msgstr "HTTP代理伺服器地址。可以是IPv4地址或主機名稱"

# type: string
#: help/en:10
#, no-wrap
msgid "Port of the HTTP proxy server."
msgstr "HTTP代理伺服器之埠。"

# type: string
#: help/en:11
#, no-wrap
msgid "Optional username, if you have to authenticate against the proxy."
msgstr "如果您須做代理的身分驗證時之可選用戶名稱。"
